[誠實作答] 睇淡GME嘅你 之前係咪都有睇好侵會贏？

：係
：唔係

我睇好侵
今鋪仆街喇

睇死wsb 本身投登多
宜家係兩邊鬼打鬼

咪燈呀呀呀